[保護貼]呢塊嘢到底有咩用

小弟見識少

不如以後咁著出街啦
班波鞋撚真係戇鳩鳩

鞋底保護貼 CLS
on9無極限

非常有創意

For儲鞋撚出街著？

就算係，鞋面都會整污糟
鞋底痴貼咁on9

有有保護鞋底保護貼既保護貼 發現商機

裝備撚

有無衫同褲嘅保護貼

落雨防水

香港地滿地黃金呀

百貨應百客

邊到買到？